男人不壞，女人不愛？

如題，有個男仔對你好好，超關心著緊你，可惜就係冇feel，另外個男仔都對你好嘅，但好撚冷淡，冇咁關心著緊，就神奇地沉曬船。
咁究竟純粹係感覺未到，或者唔啱feel定真係「男人不壞，女人不愛」？ 研究咗好耐

但其實對下一代最好果個會係前者，女人既選擇同下一代福祉本身有矛盾
唔知係女人未進化定點

唉情況一模一樣

點様又好，但又冷淡？有冇例子？

其實睇你鐘意既姐 你鐘意個壞多d 就自然對好果個無曬feel啦 好似我咁 我都比人帽 佢鐘意左個靚仔 你對佢幾好都無用

睇你點解中意冷淡嗰個？靚仔啲 如果係靚仔啲 咁明晒

我嫖飲賭吹樣樣齊 自問中上樣 但唔想識女 淨係想同ex一齊番

岩啲女人好撚古惑

屌你 好似講到自己好威咁

唔好害人啦巴打 自問

我覺得係女人犯賤，俾神秘感同睇唔清底牌吸引
試過拒絕咗個靚仔對我好，俾個唔靚仔但神秘嘅吸引住

張學良

我前女上hkschool個堆黎 唔煙唔酒

差幾個世界

睇樣

點樣先有神秘感同唔清底牌？

相處落都係睇唔清佢點諗，唔知佢到底係咩人
其實係好無安全感 神秘感真係唔識解釋

無安全感，但有feel?

係 係好矛盾

咁佢有冇表白？
或做一d 好似追妳既動作？

明顯追緊，但我覺得危險所以退後緊，但又覺得難得對人有feel,好矛盾

有危險係因為冇安全感？

有feel 但點解要退後？

沉乜撚野船呀

雞